唔做尖唔飲奶粉，每日淨係食雞胸同雞蛋，會唔會大隻？

會上天先

尿酸中毒

食雞子先得

唔扑野，日日戴套 會唔會做爸爸？

會

如果你本身好孱點都會生返啲肌肉去應付你日常運動嘅需求
但肯定唔會變到好大隻
要變大隻一定要有對肌肉進行足夠強度嘅刺激+充足嘅蛋白質攝取嘅刺激先得

點解

本身做紮鐵或者搬運或者類似既野既話都有機

如果你指肌肉果種大隻
你唔做運動又點會有肌肉?

唔做負重食乜撚都唔會大隻

飲食需然重要,但係唔好忽略負重訓練

會變肥仔

首先你要搞清楚
係每日都會食雞蛋+雞胸
定係每日淨係食雞蛋+雞胸

每日有食

蛋白質量夠
熱量夠
就算你食20隻蛋100克蛋白質
就增到肌

如果唔做gym大隻到
咁啲人做黎咪on9

奶粉唔一定要飲的 你食夠就可以唔使飲
唔做gym 肌肉點撕裂點生長
食重要 但做gym都同樣重要